感激上天比左噤多次機會我去成長

有人話「每一段感情都係成長嘅養分」
有人話「每一段感情都係寶貴嘅一課」
有人話「每一段感情都係一場嘅練習」
自問經歷左幾段感情都以為自己一直都係到成長。諗深一層其實自己呢幾年都無乜轉變到，行為上/感情上只不過係將以前對待嘅方式，做左些少嘅改良。一值都自欺欺人，多謝妳，如果你唔講出黎，我都唔會反省呢個問題